Join us to stand with HK and fight for freedom

Dear all,
How can you help to fight for freedom, stand with Hong Kong?
Join the International 'You Burn With Us' Anti-CCP Promotion Channel
國際排華攬炒文宣組公海Channel

Our Focus:
-South Park
-NBA
-Blizzard
-Winnie the Pooh
-Concentration Camp

FUCK YOU CCP

push

Push

thx

You not in hk?

屌你最尾戈張笑撚左

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

(緊急召集) 外國巴打文宣組